手足請記得淘大時昌迷你倉火災

淘大工業村迷你倉大火是在2016年6月21日起於香港九龍佐敦谷牛頭角道7號淘大工業村第一座時昌迷你倉的四級火警。大火導致2名消防員殉職及12名消防員受傷，另有多名附近居民及消防員不適送院大火焚燒歷時108小時，超越1970年焚燒約72小時的葵涌盈豐酒房工業大廈5級大火，成為其時香港歷來工業大廈最長命火警。事件令公眾關注迷你倉的監管問題，以至舊式工廈的消防安全問題。

請各位手足諗下當時回響幾大，火災導致2個消防員殉職

地鋪同樓上有民居唔好再用火裝修，如果火勢真係唔受控制燒到上去造成市民同消防死傷，回響真係會好大好大，到時唔係割唔割嘅問題

請各位手足真係唔好再用火裝修
另一方面衷心感謝手足嘅付出！

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要更快更有效做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒